有無bell boy仔？

開緊工好悶入黎吹下水
夏天真係好難頂

又係無人理